一名警員在工廈派對房間被捕 涉違防疫規例

#港聞 消息指，一名警員日前在警方執法行動中，涉嫌違反《預防及控制疾病業務及處所規例》被捕。 (4/7/10:42) 全文

已糞斥

已強烈訓斥

警方高層表示震驚

點解仲有frd 同佢開party

藍絲朋友

同狗玩

無做錯!
做得啱!
做得好!
律政司介入不起訴了!

屌兩下就無事

寵物派對

大把港豬分得好開

交友app 狗隻個個話自己做交通/守離島

D女一樣明知仲去做免費雞

啲女人好戇鳩

狗咬狗

放蛇姐

高層震怒

... 經調查後發現，該警員當時正進行臥底調查。因此，當局已取消對其違反防疫規例的檢控。

# 老吹

之後唔洗上庭

知法犯法,下句應該點改？

瞓斥

唔係幫警察

恐懼撚真係on9

明明條例有專針對酒吧 partyroom夜埸果d

連登仔見有警察比人票控就撐

黑警話自己入去係無間道，做卧底

可能隻狗唔敢話俾人知佢係狗，淨係講係紀律部隊，甚至直頭話自己係懲教入境

幫你諗埋 卧底任務

你點知的

poly班港豬：一定有人篤灰

唔係點解咁多水炮車

對佢地黎講， 狗>>>>>>>>>>毒撚

俾狗中出即飛只會屌毒撚blame the victims

希望集體中肺炎死全家

據悉，涉事警員為中區警區的軍裝警員，是涉事單位的租戶，他聲稱當時只是作私人用途，並非營運派對房間，該名警員涉嫌違反《預防及控制疾病業務及處所規例》第599F章被捕，同場亦有多人被票控。

俾人篤灰？

大把啦

呀蛇做嘢姐

又震怒

之後當冇事

係震怒

訓斥下咪冇事

唔使負責

雖然係狗咬狗 但點解佢係租戶 私人地方都捉

睇場嚟，喂喂喂自己友呀屌你老母

同狗玩嘅都係垃圾

知法犯法！

咪又係狗

自己人呀

放

警察殺人都冇事，好快放返出黎

撚狗俠呢
Watchmen呢
平時唔係話唔好鬧既

同狗玩 抵死

人獸交

震怒

可想而知有幾多藍絲
我地依邊要團結

黃藍比盡你六四比都有三百萬藍絲

改口放蛇

佢老母就手足 狗黎架

最後一定無事
其實依啲好小事啦

呢個先係重點

之前黃店都係衰呢d果陣就話打壓

警員冇犯法 犯法係間工廈派對房間

幾肯定有聲稱黃既唔care 呢啲

個黑警話自己好黃就冇哂事

大把警嫂扮無事咁叫埋佢老公出席

鳩估 其實會唔會係開Party room俾人拉

肯定會話係臥底

平時工作壓力咁大
參加個派對都拉
天方夜譚

真係無撚有錯，仲同狗玩嘅又後生真係咪撚叫自己黃啦屌你老母

好難得喺連登見唔到錯別字

知法犯法

一個星期連續兩單
偷金鏈

身邊好多同狗玩既前朋友
割埋

早排有個小同無啦啦約人出黎聚會
咁例牌都會問下大家做緊咩
佢就話自己做緊文員仔
後尾夾錢果陣比人見到佢銀包張委任證
踢爆佢先話驚我地唔鐘意所以無講
所以好多個有隱瞞都唔奇

香港警察
污糟邋遢
知法犯法
唔使負責

呢句真係屈機,基本上只要下下都話做卧底就玩晒

來忘掉錯對，來淫亂派對

有d女俾人溝兩溝就無哂底線
假設你好dry 突然有隻警犬溝你都未必忍到

撚狗俠呢，Watchmen呢

國安清除香港警察了

卧底行動
今次唔算

唔係負責人/老闆先會被捕咩 ？

即係呢間係黑店

他是中區警區的軍裝警員，是涉事單位的租戶，聲稱當時只是作私人用途，並非營運派對房間。他涉嫌違反《預防及控制疾病業務及處所規例》第599F章被捕，同場亦有多人被票控。

因為咩原因

垃撚圾

即刻升職加人工補數

拉錯，uc嚟
已放
破案有功，準備升職

乜寵物公園開咗室內場咩

得罪咗大sir啫

交通狗咪最撚狼死個班
16年睇到而家 開得最多槍咪呢班
係咪啊關+榮

票控罰錢，唔係咩大件事
同掉垃圾一樣

張證真係存在

唔知伙記會嚟掃場嘅咩？

個警完跌左警櫃筒

連登係撐警察仆街
你明唔明

閪痕

條例玩死好多黃絲你又明唔明

繼續支持條例囉

反正受影響都係黃果邊多

藍果d照開又冇人拉